滑翔傘條友情況而家點？

跌返落地面未？

有無人關心佢地

會唔會穿越咗？

穿左去邊？

古代香港係不毛之地黎喎

回到三國

Wfc

岩岩去旅行果陣係東京上空見到有人飛緊 唔知係咪佢

準備登月

幾時搵自衛隊戰機升空擊落佢

咁都無事 我真係唔信飛左去東京

dragon dragoon?

uncle 搭飛機話見到有個人機場玩降傘
唔知係咪佢

悲劇來大家積下口福，希望好似泰國單野咁結局

地球係圓既

唔知會唔會破到滑翔最耐世界紀錄呢🤔

笑死
話去咗東京啲人都信。。。

去左布宜諾斯艾利斯

中年人去咗異世界，過第二個人生

無架啦。都吹左唔知去邊。變左人在野。

天氣不似預期⋯⋯

如果係美國落地有冇綠卡？

吹上高空果時因為高空低氧暈左
降低果d 身體唔識避重位多數撞到周身骨折
o係荒野郁唔到又冇人救就

屍體呀？